不要演習，去武統！

不要演習，去武統！人生沒有那麼多時間給你幻想！愛台灣就去武統台灣，喜歡就武統啊！和平統一有什麼用？還是會被拒絕，武統不到就滲透，滲透不到就刺殺，翻臉就射核彈。大不了死囉。你連死都不敢，還有甚麼資格說你想武統台灣？14億韭菜出來繼續武統台灣，武統到台灣開始懷疑人生，讓台灣覺得人生的意義就是被你武統。你們就可以在一起了......

三軍未動，糧草先行

新潮文

武統台灣，你我有責